Hier, een beetje op voorhand, steeds weer met zijn hoofd naar de grond te luisteren, zijn grote armen kale, stukken van acht in zijn oren, ornamenten, de knappe Italiaanse Cecco, die zijn naam in letters van bloed aan de achterkant van de gouverneur van de gevangenis van Gao.
